買張韓圖number電話卡,係香港收唔收到SMS

是咁的
我諗大部份人都知道韓國基本上冇咩網站係唔會用到手機認證
冇理由專登飛去韓國搞架嘛
咁如果我買張KT電腦卡
我係香港會唔會收到SMS架

請唔好屌細佬
電話都唔收多個

韓國

人地係行實名
你一入電話號碼知你唔係實名號碼己經唔得

咁易有bug 人地仲洗做既

今次係only收sms
韓國廠卡好似要比資料登記